{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000541",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "쑥스초코파이"
    },
    "text": "「ヨモギチョコパイ」は光州広域市光山区松亭路8番キル271階に位置するヨモギデザート専門店です。 2016年に大韓民国で初めてヨモギチョコパイを発売し、有名な場所であり、韓国の特産物と空輸した材料で独特でおいしいデザートを作っています。 光州市役所からは車で約10分の距離にあり、光州空港からは車で約5分の距離に位置しています。 店舗前には簡単な駐車が可能で、長時間駐車は1913松亭駅市場駐車タワーを利用して駐車できます。 店舗の営業時間は月曜日から土曜日まで午前11時から午後6時までで、日曜日は午後6時までです。 メニューには様々な種類のよもぎチョコパイとよもぎクッキー、よもぎスコーンなどを提供します。 よもぎチョコパイは海風よもぎインジョルミ、論山いちご、巨文島海風よもぎ、海風よもぎあん、済州牛島ピーナッツ、光州リアルチョコチップなど様々な味で楽しめます。 店内では送迎サービスも提供しており、電話で注文すればご希望の時間に合わせてピックアップできます。 テレビ番組「生放送トゥデイ（チョコレートパイ）」にも出演したことで有名です。 住所は光州光山区松亭路8番キル271階ヨモギデザートで、徒歩5分の距離に位置するKTX光州松亭駅の近くにあります。 ナビゲーションで「スクチョコパイ」を検索すると、簡単に見つけることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨモギチョコパイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨモギチョコパイは光州広域市光山区松亭路8番キル271階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨモギチョコパイはいつ発売されましたか？",
            "answer": "ヨモギチョコパイは2016年に発売されました。"
        },
        {
            "question": "ヨモギチョコパイの特産物は何ですか？",
            "answer": "ヨモギチョコパイは韓国の特産物であり、空輸された材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ヨモギチョコパイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨモギチョコパイの営業時間は月曜日から土曜日まで午前11時から午後6時までで、日曜日は午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギチョコパイのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヨモギチョコパイのメニューにはよもぎチョコパイ、よもぎクッキー、よもぎスコーンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨモギチョコパイの味はどんな種類がありますか？",
            "answer": "ヨモギチョコパイの味には海風よもぎインジョルミ、論山いちご、巨文島海風よもぎ、海風よもぎあん、済州牛島ピーナッツ、光州リアルチョコチップなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨモギチョコパイの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "ヨモギチョコパイの店舗前には簡単な駐車が可能で、長時間駐車は1913松亭駅市場駐車タワーを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヨモギチョコパイはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、ヨモギチョコパイはテレビ番組「生放送トゥデイ（チョコレートパイ）」に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨモギチョコパイの住所はどこですか？",
            "answer": "ヨモギチョコパイの住所は光州光山区松亭路8番キル271階ヨモギデザートです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギチョコパイを探す方法はありますか？",
            "answer": "はい、ナビゲーションで「スクチョコパイ」を検索すると、簡単に見つけることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 491
    }
}